其實習近平有冇可能係臥底滲透入共產黨，佢要瓦解呢個殺死佢父親既邪惡組織同埋要當年有份批鬥佢父親既賤民全部生靈塗炭

其實你睇返佢登基後做既重大政策就知

第一步 大力打貪 滅絕黨內異己聲音
第二步 恢復帝制
第三步 煽動民族主義 發起貿易戰
第四步 新疆集中營 香港事件 煽動世界反中情緒

第五步（未發生）發起與美國戰爭 全球排華屠殺

根本佢好仇恨呢個民族 根本佢要中國滅國
佢要為父親報仇 向呢個民族同呢個邪惡組織

Fact check左未

就算係都忍口啦，靜靜雞贏，咪累手足ok?

仲有佢條囡穴蛾

靜靜雞啦 手足俾係累撚死！
麻煩大家幫手檢舉個post

佢老豆都敢X 個人認為佢冇性 唔會係想報仇

進擊的巨人？
Ff下好

個女已經送左去美國 可以安心做野

近平 美國人

2021/22揭曉，帝制哩樣嘢
- 如果內部冇人敢出聲畀佢順利連任，即係佢以後可以隨心所慾，冇顧慮
- 如果有黨爭